我的港女老婆，好似分左手

雖然唔係名人，但好似fb 都出現左好多年

想知咩事

終於無咗條港女，煩燃到

大大與小妹幾時散

唔係成功上車無耐？ 不過睇漫畫內容，條女真係幾惡頂 當個老公係狗咁撚黎撚去！

我覺得似係條女問題

舊年年底，咳神喪父之後已經聞到味

好多event 睇落佢地都無行孖咇

又若果咳神畫既漫畫同事實相距不遠既話。。。

其實依家呢個情況真心係必然結局

條女成日叫自己老公怪叔叔
Fb又同d厹互動扮q
真係得咳son先頂得佢順

冇咁大個頭，唔好戴咁大頂帽

姐係咩事

come on cuson, can u be more mature?

大大小妹 小妹係作者 緊係打死都唔分手啦 除左有條仔之外 佢啲畫仲有咩賣點 畫功又無 情侶idea都係抄其他page 大大應該成世都要比小妹食住

反而港女似係靠咳神上位r知名度 反而仲會因為港女影響到啲人無咁中意咳神 好多人都想佢地快啲散 放過咳神 咳神無左港女一樣可以靠自己繼續畫畫

上星期個女人自己去左台灣

唔係話換過大大咩？
佢兩個唔出樣
就算分左手搵返個高既男仔出event就冇人知

之前出post話自己失敗人生，仲以為佢被炒
幾欣賞佢才華

你肯定係自己😏

老實講一段關係入面 一方長期做狗 遲早都爆煲

🤣

咳神要頂住 好多人都好錫佢 好關心佢

依啲情侶page真係可以當教學睇。
教你點樣搵錢上樓離婚
啲港女tage咗男朋友落個離婚post 到未？

幾鍾意都好，縱撚到咁遲下實頂唔順

留名睇炒車

Show Blocked User - 痴左線咩你